朋友自殺死咗

RIP

本身熟唔熟，而家咩感覺

巴打

係未好內疚 ？
內疚點解當初唔搵佢唔了解佢

係連登仔嚟，耐唔耐就會上來開「想自殺」po
好想話俾班入佢po叫佢“just do it”嘅人聽
佢真係死咗
其實唔中意佢咪block咗佢囉
點解要煽動佢？等佢覺得好多人都想佢死呢？
p.s.我上星期自己都有情緖困擾所以hea覆佢，估唔到佢就自殺死咗

未正式見過，但之前成日傾計

點解知佢死左?

我今日都見到個fd ig/fb都po咗句類似自己以後都唔存在嘅說話

Rip

真係有心想死神早死咗啦，重得閒開post

佢好耐無上連登
telegram 又無登入
前幾日又見到有個同佢一樣姓一樣年紀嘅人自殺
於是問佢其他朋友

你on9

咁你點做？

而家真係死咗喇

一切都是因果報應

你個名可以解釋到

佢都得到咗佢想要嘅結果啦
有時生存日日對住啲壓力源真係慘過死
希望你個fd而加同埋下世過得開開心心

今朝私底下搵佢 完全無影
好驚佢真係做咗傻事
但係搵新聞又無

有你呢個fd為佢傷心難過 佢會安息既

我都想知我死個日 除左父母仲有邊個會難過

我成日同佢講死後世界可能更慘
不過佢唔驚

我個名用嚟鬧自己咋

幾時約食飯呀

唔好自殺呀

如果死後世界更恐怖點算？

Ust?

你係？

你應該同你fd講

因為網上唔洗負責任 up乜都得 d人將自己最真最惡毒果面show晒出黎

係邊個就唔講
佢其他fd一陣衝入嚟駡我爆佢私隱呢度就變駡戰po了

我上年都有個好朋友自殺
我都好內疚關心得佢唔夠
佢死前幾日hea覆佢
佢死之後我都有whatsapp佢
得1 tick無特別上心
之後由其他途徑先發現佢過咗身(佢屋企人收得好埋)

我成日同佢講㗎

連登仔 -1

有時覺得宇宙咁大
自己死咗就算身邊可能有人會傷心
但其實對成個宇宙係完全冇影響冇價值

都唔明上連登叫一個無仇無怨嘅人快啲死係咩心態

死撚左就怪連登仔

source?

係

你朋友係你自己嗎？

可能世界末日就因為你死咗

不提詳請了

地獄天堂都上到網咩？

y字頭？
希望唔係啦

千奇唔好 廢事連登仔又比人屌

我都係咁話 壓力好撚大

工作？感情？學業？

死左可能對佢係一種解脫
佢都選擇左，又怪得邊個？
自殺都要有勇氣去選擇

依個世界冇死後世界, 你唔會有輪迴, 唔會有下世,冇天堂冇地獄, 你結束咗就唔會再有之後既野發生

人死咗就死咗, 就好似一隻狗一隻貓一隻蚊咁, 死咗就死咗, 人都只係動物, 只係普通既生物

唔好諗到人類有幾特別

其實佢咁樣可能佢仲開心呢 點解要逼佢留係呢個世界

佢覺得生存好痛苦

無論熟唔熟，唯有關心身邊有異樣既人

點解咁肯定？

早幾年有個好好嘅朋友跳咗
上舊登抒發吓
俾人負皮同話到乜咁...
算吧啦自己悼念就夠

真係唔知應該認同你定點

有啲人覺得自殺好唔應該, 但係個個人先知仲生存係度有幾辛苦

有啲人有絕症博曬命想生存落去, 係佢地對留係世界上既渴求

有啲人覺得生存生活太痛苦想自殺, 係佢地對解脫痛苦既渴求

其實兩者都一樣

講到好似佢死過咁

點解攻擊你？

咁點解你又覺得會有死後世界?

重點係 有定冇都冇人知 點解你咁肯定

好有哲學角度

所以我咪話「如果」

樓主可以覆下嘛
希望你嘅答案係no啦

開post名啦 想班仆街唔多唔少孭上身
你幫你個fd逐個回覆 回佢地你個fd聽左你講野 真係自殺死左

你啱既

因為我唔想死咗之後仲有野發生

依加做人都咁痛苦咁煩, 如果死咗仲要繼續過, 我真係想就咁完咗, 咩都唔洗再經歷

我唔想佢啲重視私隱嘅fd衝入嚟鬧我
所以我唔會講邊個
p.s.邊個係y字頭又有自殺傾向？

啲人咪狂賀
你估真係會為自己行為感到後悔咩

我講緊我個fd 係y字頭
你講到你個朋友嘅情況勁似
驚係同一個人啫

NO怪自己
係香港生活係辛苦的, 自己可以都未顧得到既時候, 如果再要有個人日日不停放負
其實係真係幫唔到咁多

你試下提一提洗唔洗死
又要上來呻 少少野都唔做 係到屌屌屌

係就快

唔好太在意其他人既諗法
依個世界有各式各樣既人
我地無能力控制到

對你黎講死可能好痛苦
對佢黎講生存可能好痛苦
唔好講咩呢個世界好多精彩的野
或者人地每活多一日都覺得係受緊罪

開名未

香港真係好多人都有情緒病
每日打開蘋果動都見到跳樓新聞
現在的香港 遍地的戾氣

人類咁短視 或許唔知死後有定冇嘢都係件好事嚟

我身邊有好多有抑鬱+自殺傾向嘅朋友
我成日都好驚佢地抑鬱發作 好驚佢哋就咁去咗
每一次都唯有用盡方法咁開解佢地 好驚呢一日會發生
之前有個朋友試過overdose 好彩嘔返出嚟
其實想死都唔係咁容易

樓主節哀順變
雖然我無叫過人死etc 但下次見到依類Post都會鼓勵下人揾撤瑪利亞

你依種心態都唔係好過班人好多

有仇必報先係人
大愛左膠係傻仔

樓主又要呻連少少報復都唔敢做
你鐘意同樓主扮大愛左膠你既事

樓主條廢柴咪又係死前咩都唔做
死後就怪鳩其他人既道德撚

已經支持咗成年

節哀
希望你唔好自責

已經唔係叫樓主逐個搵真人來打
只係論壇上幫佢回句 屌你老母 我fd聽左你講 真係自殺 你孭成世啦仆街 都唔敢

睇來你老母比人姦你都唔會報警啦

sad

逝者安息

r.i.p.

RIP。。。。

你永遠無可能附合所有人價值觀
對於自殺者同自殺者身邊人
佢地唔會諒解，你亦唔需要強求
道不同不相為謀 加油樓主

利申 試過你情況

rip

人地都唔驚 你驚黎做咩？
講真人地條命有權決定想點

我成日都咁樣勉勵自己朋友
當你有一日 覺得自己唔應該生存係世上既時候
可以諗下你地望塵莫及 廢到無朋友既我
只要我仲生存 你一定唔係最慘既人
只要我仲生存 你遇到既不幸連我細個遇到既十分之一都未到
只要我仲生存 我會證明比你睇不幸既人都可以得到幸福

雖然最近好痛苦 絕望到想死既程度

我身邊都有唔少人係咁

就算你好努力咁
半夜三更衝出去 射波去救 陪佢地去睇醫生
一個係咁兩個係咁 幫就已經幫盡左
自己都係人 都有極限 佢地要走係佢地既選擇
唔好責怪自己

利申
有幾個好親近既人有抑鬱
試過係天台搶人
試過半夜衝出去陪人
試過射波去陪
最後都係要佢地自救 見醫生

如果自己因為感情方面想自殺呢.. 有沒有咩辦法可以解決..

就係你呢啲人 有情緒問題真係好嚴重好困擾嫁
唔鐘意咪唔覆洗唔洗踩多人一腳
依加佢就真係死咗啦

狼來了

嗰啲連登仔現實生活肯定係啲仆街死毒撚 淨係識係網上面尻up

Rip
其實香港依家咁 有人尋死真係好明白
仲在生但每日都行屍走肉既真係大把
希望你朋友來世唔好做中國人，香港都唔好

RIP
巴打 好好保重 我明係會好難過
等時間慢慢沖淡

新聞link?

雖然係咁講
但係連登出po話想自殺
根本親一定有咁既說話聽到
或許直頭都有好想自殺既既絲係po互相鼓勵對方去死，都見唔少啦

咁樣開po直接話想死 本新都有責任

真係好多喱啲人
事不關己就講埋晒啲難聽嘅野
真係痛苦緊嘅人見到會仲苦多兩錢重

有冇勸過佢有勇氣自殺但冇勇氣生存
利申 冇勇氣自殺

根本連登仔同大陸人
最鐘意睇人死
我n咁多次係自殺po吹水
對象係絲打既就會話係厹
係巴打就話扮好人

香港人=中國人 for sure

個個只係用佢要死一早死左做籍口
不開心巴打走左咁耐
歷史不斷重複
無人明佢地隨時係seek help既一種
只係識係人地傷口灑鹽

連登仔質素你想有咩期望

可以嘗試吓發育生返個腦出嚟

對住連登仔唔好咁認真 真係想自殺既人上連登開post 你都諗到d回覆會係點

樓豬廢到

痴撚線 呢啲就係求救訊號呀
死前嘅最後一線生機就係呢到呀
得閒咪講咁多廢話啦

利申：我唔係死者為大 又唔係口德撚 但肯定係個正常人

死可能係好事

因為條命唔係佢地囉 連登仔成日鼓吹自殺係岩既出路係解脫最容易最直接既方法 完全唔當生命係咩一回事

Haha

正

有無post 名？想了解下死者之前嘅心路歷程

真心求教，可以點樣去開解…
有時佢哋話呢個世界生存得好痛苦，唔係佢唔會理解咁…點去應

死左幾日先知道
咁冷漠都可以叫做朋友

間唔中都會諗如果有日自殺死左
究竟會唔會有除左屋企人之外既人會為我傷心呢

連登太多小朋友冇計

你個撚屌又錯唔曬
點解啲人又要自殺又要開post？其實只係想有人勸佢佢唔好死 要繼續生存

因為真正有心死既人 佢係完全唔會俾機會你救到佢

但係如果個個人同你講佢想死 其實佢唔係想死 而係想有人理解佢 有人幫手分擔 你諗下跳樓既人點解唔直接跳 要扭黎扭去？因為佢唔撚想死住呀 仲有生存既意念 呢個時候就要談判專家出場

相反如果有人話just do it佢就真係會自殺 所以咁多位巴絲 見到自殺post希望你地可可係救人而唔好貪玩留言叫人去自殺

之前有個朋友都自殺死咗
唔算太熟但嗰排個腦係咁諗返起同佢嘅點滴
成日諗如果多啲關心佢有冇可能救得返佢
其實身邊都識得唔少抑鬱嘅人
但我都下意識唔同佢地傾得好深
一嚟自己都成日唔開心唔想負負得更負
二嚟我自己都唔知點安慰佢地

即係狼來了個故事其實係啲農夫唔啱？個牧羊少年呃咗人兩次話狼來了，跟住第三次真係來了冇人幫其實係班農夫問題唔肯幫人？我睇唔透

試過食安眠藥、燒炭自殺....
一次死唔去，一次好驚死左唔知去邊中斷咗
最後選擇做廢青鳩Hea....日喊夜喊....希望快啲自然死
搵唔到動力令自己起番身，其實咁同死都無咩分別

好多人唔明白點解人會去自殺，其實人生存有希望就唔會絕望到自殺

有個朋友自殺過生，老一輩竟然鬧佢唔理屋企人、自私、唔顧身邊人感受....
唔怪得之佢會選擇死，就係你班仆街冷血無諗過佢感受

Sorry 講到一舊舊，諗起太激動

一個貪玩一個叫春求救你都放得埋一齊
難怪睇唔透

我都想死，但係唔會尋死
自己唔開心好啦做咩搞到人地陪自己唔開心
所以等果日黎算
反正要死都避唔到

我都想死
好攰好唔開心...好多野

我大概知事主係邊個啦，佢叫春求救唔係貪玩咩？有好多兩登仔都應該知佢咩事啦，每個人都有唔開心低潮期，佢成世日日都唔開心都係低潮期，attention seeker到仆街係咪又唔係佢問題呀 你最叻，睇透世事撚

咁係咪即係佢係attention seeker? 成日借自殺吸引人目光，開頭幾次成功咗有人理，慢慢啲人覺得佢日日都自殺㗎啦冇乜特別開始唔理佢，佢就真係自殺咗，咁係邊個問題？

又唔使咁勞氣
純粹話你咁樣黎比喻唔太好啫
公道啲講我真係唔識佢又冇聽過佢個名
如果佢係貪玩覺得做attention seeker又點會行到果步呢
如果佢真係想有人理佢而叫春求救
而大家因為佢多次開post而冷嘲熱諷
最終導致呢步
只可以話，你地有份做成
因為你大可以唔理佢，唔係入去話快啲落井下石。
唔講果個死咗個人
只係想指出返
多番求救正正就係講都講到口臭嘅自殺傾向
呢樣野放係想死嘅人身上唔可以叫做貪玩

想自殺仲係連登開post
同叫人鼓勵自己去死有咩分別

其實係好傻
但我係度諗，其實係咪現實根本無地方宣洩，所以只能夠係網上好似揾樹洞講
只可惜揾錯左地方

如果可以當重新開始 不過有時呃唔到自己又接受唔到就...

其實有好多人自殺 只不過沒新聞價值 大家都唔知

其實死又有咩好怕wow

有啲人可能會話輕生者逃避現實
但我覺得至少佢有勇氣
人世間又有幾多人連死嘅勇氣都冇，喺到苟且偷生

我覺得自唔自殺都係個人決定
作為作身邊嘅親友
除左難過之外，都要尊重輕生者嘅意願
身邊嘅人學識嘅就只係珍惜每一段關係
因為責任不在樓主係咪hea覆，少關心左
亦唔係連登仔講左幾多次「快啲死」
責任喺輕生者身上，佢要為佢嘅決定負責
人無可能無時無刻去留意身邊每一個人係咪想自殺
就算意識到，都唔代表阻止到

所以樓主都無謂再鬧嗰啲叫人快啲死嘅連登仔啦

可能你地覺得我冷血，但我同好多輕生者一樣，只係我冇佢地嘅勇氣，選擇痛苦咁苟且偷生

有少年得志，有中年大發，有大器晚成
有啲人條命係苦盡甘來
死左就乜都無
堅持落去就有希望

Rio

RIP ... 啲人持住匿名上網唔洗負責任, 完全唔會用腦諗嘢, 而家連登個風氣就係咁, 女人就鬧咗係雞先, 啲求助post就鬧咗你抵死先, 大多數人都係食花生, 喺度睇戲, 有幾多會真係比意見去幫你? 有啲仲反問返你: 真心膠? 或者直接話你一句: 假膠

其實好多時只係陪住佢 希望佢可以講到心底話 佢有幾辛苦 點解會辛苦咁樣
我幾個朋友都有食開抗逆 有時會咁樣係因為冇食藥 記住提翻佢哋準時覆診同食藥
更多時候係心理上breakdown 話比佢知佢可以有咩出路 話比佢知點改善情況 因為一定唔會係絕路 捱過咗呢度 就會好好多 佢地會覺得係絕路因為好多時忽略咗有彎轉嘅地方 同一有一個負面諗法就會無限放大
當你變成佢（唯一）一個傾訴對象 盡量都要available俾佢 因為佢會依賴咗你 係會身邊多咗好多負能量但係有時得你可以救到佢 自己都要識調節 我恢復得都幾快 可以好快就冇唔開心 所以面對咁多有情緒問題嘅friend都盡量幫

支持佢

求仁得仁，有咩好rip
講到好似連登仔殺左佢咁

樓主個名

重要怪鳩人

巴打真係好
一生平安

正一戇鳩仔
唔死都無撚用

希望佢可以安息

佢有個朋友，佢每次話跳樓，都去d 跳唔死既地方跳，
之後po相叫春，等人黎救佢
又中意凌晨三四點打黎嘈醒我，話訓唔著

之後佢”話跳樓”，我救多兩三次就無再理過佢，救唔到咁多

無得頂，將自己hea覆嘅後果同責任推曬落網民身上

齊鼓掌(高歌) 歌聲放今晚開心唱請鼓掌
齊鼓掌(高歌) 歌聲唱今晚開心唱請欣賞
熱鬧情調盡情又放量
人人陶醉熱情狀雙雙對對共欣賞

熱烈地彈琴熱烈地唱
歌聲多奔放個個喜氣洋洋
飲多杯祝你個個都開心歡暢
(飲多杯勝嘅各位乾杯飲勝)
喜氣洋洋 洋溢四方

熱熱鬧鬧燈正亮酒正香
滿室鬢影衣香
愉快暢聚 我願你哋快樂同分享
為你快樂歌唱 歡笑莫嫌良夜長
願你我和唱 愉快渡快樂時光
渡快樂時光

太好了 死左唔洗買樓

咁又點
你覺得我地會內疚

希望佢安息

抵撚死

有時間關心下自己父母好過啦
關心個見都未見過既人

而家D人連面都無見過就話自己相識滿天下

Rip, 巴打我明你感受
我朋友死咗3年，有時好感嘆點解佢要咁做，自己又幫唔到手

會自殺既人有D係有需要,例如絕症困身,累及家人

但更多係有情緒病諗唔開,明明生活己經過得比人好,但一日到黑都嗌要自殺,生活做任何大小事都會以死相迫,叫個飯黎錯左唔好意思開聲但都會覺得有種被世界遺棄既感覺,呢D人你勤到佢一時都勤唔到佢一世,講真,自己都唔珍惜自己生命,我地作為外人點解要內疚

死者已矣。。。。
樓主都唔好諗太多了。。。。

agger
子非魚
你唔係果個人你永遠唔知佢既感受 佢既痛苦
既然人已死 祝佢早日安息就夠

有福， rip
咁辛苦為乜。

死都唔可以話事， 條命係邊個手

講真，生命真係唔係咁重要，90億人少你一個唔少，身邊既人已經重視你，如果連自己都唔識重視自己，珍惜唯一有既生命（or 話自己係受苦果啲bullshit），咁我唯有話，你死啦，你都咁絕望咯，邊個可以幫你

生存係艱難，共勉之

80億*

r.i.p

岩
真係一個求救訊號
之前都有開post叫人咪講咁撚多廢話...

我覺得又唔賴得巴打
佢想死有無人煽動都會尋死自殘啦
唔通同佢講有勇氣死無勇氣生存呀
根本心病還需心藥醫

真係好撚on9
唔撚係小學雞論壇
根本係冷血 唔阻止人死都算 仲要加多兩把咀推人去死
殺人兇手！